.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "1月 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize オプション
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
外部プラグインをロードしてCalibreをカスタマイズします。
.sp
スペースを含む引数を \fBcalibre\-customize\fP に渡す場合には、クォーテーションマークでくくってください。例: 「/some path/with spaces」
.SH [オプション]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
ZIPファイルを指定してプラグインを追加
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
プラグイン開発者へ: 開発しているプラグインへのパス。このコマンドはプラグインを自動的にzip圧縮しCalibre上のものも更新します。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
プラグインをカスタマイズします。プラグインの名前とカスタマイズした文字列は、カンマで区切って指定します。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
名付けたプラグインを無効にする
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
名付けたプラグインを有効にする
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
このヘルプメッセージを表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
インストールされたプラグインを一覧表示
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
カスタムのプラグインを名前で削除します。組み込みのプラグインには影響しません。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
プログラムのバージョン番号を表示して終了
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
